我想問個問題

喺呢個世界用自己嘅真心係咪換唔到人哋嘅真心？